既然黑狗做乜都無後果,唔爭在隨街辣低幾件,捉女人去老強啦

以後出街見到狗要戒備狀態,100m內要走,50m內要拎定架撐打七佢